### Manigold Zoldyck

#### Informações Gerais
- Player: Beto
- Tipo: #char
---
 - Irmãos: 
 - Pai:  [[Sísifo Zoldyck]]
 - Mãe: [[Luthién]]
 - Esposa:
 - Filhos:
---
 - Classe: 
 - Raça: Elfo (Alto)
 - Nível Aparente: 
 ---
 - Aliases e Codenomes:

---
##### Tags
 - #char 

---
##### No Período xx (Amanhecer do Inferno)
- Entra para o grupo [[Heróis de Ampheil]] durante a campanha

##### No Periodo yy (Anoitecer dos Deuses)
- 
 
##### No Periodo zz (Anoitecer dos Deuses)(One Shot)
- 
